其實咁突然想縮會唔會係出左大事，驚之前傳過左身位義士真係出事

其實咁突然想縮會唔會係出左大事，驚之前傳過左身位義士真係有事